切勿沉醉於連登的世界

近呢一兩個月
大家收到嘅聲音同意見好多都來自連登
好容易以為連登內嘅言論就係全世界

但咁其實唔好
會變咗聽唔到其他人嘅聲音
香討 Uwants babykingdom入面可能吹緊完全唔一樣嘅風
連登仔一定要聽多啲佢哋嘅聲音
先知點制定策略！！

唔好懶！畀埋link大家！
Down完之後除咗睇人哋嘅post
幫手帶下風向又得！答幾句都！

記住 淨係夠連登嘅威力一定有限！
一定要將我哋嘅意志擴散去唔嘅地方！
就好似啲阿叔中坑專登整個account入嚟睇連登聲音
我哋都要做返一樣嘅事！！

畀埋link喇！唔好撳都懶呀！！

香討app：
iOS:
[url]Networld Technology Limited 的「香討 - 香港討論區」[/url]
Android:

Uwants:
iOS:

Android:

Baby kingdom
iOS:

Android:

補返香討iOS

淨係去睇下人哋噏乜又得
好似網軍咁將自己變成中坑 阿叔 媽媽 又得！

我無block 5 毛 , 所以都仲收到另一宇宙嘅訊息

推！

我上街係因為babykingdom啲c9號召

成日都會上香討望下
有d 3毛真係懶撚到繁體字都懶得打

push

【突發】【721香城Online】水魔法師終極攻略！！！

有問過下 佢哋好多用語音輸入

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

推

推，岩呀
連登唔係大眾

見到有唔少睇落似手足都係果面戰鬥緊
一齊努力

Facebook都多

Down個app唔使用你幾多時間
但一定會發現新大陸！

對

要推, 就出去推

上去睇過全部垃圾冇point
咩乞衣人、廢青、鬼佬畀錢煽動
十足大公文匯網上版有撚人睇咩

你唔好block柒班一毛
你會見到連登有兩個平行世界

仲有YouTube
唔好淨係睇熱門評論（多like嗰啲），要睇最新評論

我都做緊
係藍絲page首先極力認同佢地觀點
等佢地like你cm 以為你係同伴
然後就要藍得激過佢 例如叫佢地全部唔好用外國貨 批鬥身邊有外國護照嘅人 送仔女番中國讀書
最後佢地就無聲出了

仲有乜嘢聲音吖

有d道理
所謂知己知彼百戰百勝
但係要小心唔好咁易被影響到
要有判斷力

正因為咁先要去幫手帶風
有好多post 4-5k read
但得四五條友留言
一個留言已經可以帶到個風向

仲有乜嘢聲音吖（未打完）
家陣二元對立架嘛，你話白佢咪話黑囉

Agger

連登同溫層效應

Block 晒
睇垃圾洗上連登

香討U汪好多三毛
Baby Kingdom就多淺藍豬同一有政治post就會移去政治版

721

連登都大把
係依兩個月佢哋佔下風先無咁寸

但依兩日開始大反撲
似乎統一左節奏同策略

要嘗試用佢哋嘅角度睇嘢
先有機會滲透到佢哋
之後就有機會帶到風風

Are you saying there’s a multiverse?

721港島見！！！

推 注意同溫層

真，唔好連自己都做埋井底蛙

721 人手置頂

我睇開港人港地的

尋狗tg channel，大量個人資料流出，強烈讉責！！

千其唔好組團青衣探柏林老母，九龍塘探柏林
個channel有詳細地址 好不安
仲有大量白衫藍衫電話同住址資料，希望警隊快啲將暴徒繩之於法

其實係咪大部份c9都會join babykingdom

Push
721見

Push
721!!!

識睇要睇埋堅港人港地

大唔大部份唔敢講
但一定唔少

唔知點解只係覺得連登最安全

Pish

小心同溫層
要繼續注意藍絲風向做文宣

Pushhhhhh

我好認同
唔好當連登做主要資訊集中地和過份依賴

PUSH

呢邊大部分都自己人 安全感一定足好多

5毛可以分化我地 我地都可以做番同樣既事

不忘上埋fb藍絲谷/狙擊tvb，twitter做文宣

藍絲d宣傳咁成功就因為佢地將同一個大話講完又講，講得多就有人信

呢樣真，唔好留係同溫層太耐
繼續去唔同層面既討論區打文宣
拉佢地靠近我地一群

小心睇睇下自己會動搖
理念唔夠既人會好危險

收風對行動有正面幫助

Baby condom 一片藍，仲要成日話咩自己c9 仔咩都唔識，好嘔心

佩服 有時會特登入去望下有咩新point
但次次見到一堆腦殘都係離開

好

推
新聞都係，咩都要睇，奶共嘅中立嘅反共嘅，睇多d唔同立場嘅資訊

我只去連登高登玩，其他都唔會去

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

真 平行時空

連登仔都可以以一個乜都唔識嘅c9設定去baby kingdom帶風 最重要係識得咁佢哋角度出發
令佢哋覺得身邊嘅人都係咁

高質

推！唔好沉醉係連登

文宣方向：
[文宣必看] 立場啱啱出左篇藍絲功略

同溫層以外嘅人先係我哋要爭取嘅

用連儂牆做多d 文宣，跳出個網絡框架

小小心得：
千萬唔好同藍絲對罵
如果唔係淨係變左罵戰 好無營養
一開始要由佢地角度出發 認同佢地先
然後陰啲陰啲提起你想講嘅野
一定要好藍嘅角度去裝飾！例如咩外國勢力 收錢 政棍
例子：
陶輝係外國勢力 好多指揮官係外國人 外國勢力已滲透警隊
外國唔賣裝備比香港 警察啲裝備更換哂中國貨 全部警局唔可以用apple microsoft 警察全部用華為
話元秋係外國勢力 因為佢唔提供證據
後生搞亂香港經濟 但政府又要用1萬億起大嶼
佢地講起64 港獨就jer住佢 話習大大唔比講 屈佢地係作反／黃絲宣傳
香港好危險 全家一齊搬上大陸住
大家網戰加油

係jm呀！

721港島見

十幾年冇上discuss，仲係佢做緊版主？ 佢應該有錢袋？唔係點會擺成廿年時間去做版主，喺個壇仔玩權力遊戲

Push

721港島見！！

扮媽媽又得
扮中坑又得

721港島見！！！！

幫推

up

721 港島見

721港島見！！！！！！

721見！

上面唔好淨係推！
記得down呀！

呢個方法我在yahoo 玩緊！yahoo D 廢老真係藍到發紫！

呢個真，圍爐好危險

無錯
同埋唔好當人弱智
話咩林鄭係港英餘孽
成日見假膠講呢D
成班假膠自high互like
其實人地一眼就睇穿
覆都廢撚事覆你

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去遊行！

香討d人講野好可怕
簡直係連登仔ge另一面咁

呢個有冇得諗？

方向正確

啱啱入咗香討 睇咗個講tvb嘅post 睇咗一分鐘真係頂唔順 又返返嚟

所以只配做生仔機器

721港島見！！！！！！
唔係淨係睇同一方面既野 好易死

同溫層陷阱

想去開post引戰
但搵極都搵唔到點係時事版開post

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

一定要人 一定要幫 一定要去 各位努力！

Spread it!

幫手推

👍🏼

discuss babykingdom 兩個都唔洗睇
一面倒藍絲言論

Yahoo hk, 香討 做 中立

bk 政論 少人氣

完全唔係同一個世界
一個撐警回覆可以有大量人like
一個屌777可以百幾dislike

其實乜野都可以屈佢地係外國勢力
仲有一定要叫佢地批鬥有外國護照 移左民 外國做生意嘅人
話佢地收外國錢 做漢奸 走狗 睇唔起中國
當佢地討論得好興起嘅時候
最後就輕輕一問 咦..林郑和CY一家都是有外国护照吗？
完成

知己知彼，百戰百勝。

好似去左另一個世界咁

多謝你提醒post
切忌鬆懈

bk 還好, 岩岩去睇個會唔會將仔女送去外國ge post
入面有一半真係愛國藍絲黎, 另外25% 係黃, 仲有25%係中立
但係dc就真係一面倒喇, 9成9都係藍絲黎
見到義士被捕新聞, 講ge說話同我地見到警犬ge壞消息所講ge野係一樣甚至更狠毒

True

其實我次次睇都激到想嘔血
但又好想撚佢地
當你打完一篇假膠野 佢地係真心咁like真係好好笑
可以一齊幫手做假膠 見到係自己友就幫下佢
愈多人傾 啲廢老先會睇到

Baby kingdom 好多五毛帶風向14年之後成日上，講到我好攰

有冇D 網可以check 到唔同討論區嘅人數架?
之前望過下但唔知係邊度可以搵到嗰D 數據

唔係新聞黎
後生既可能未見過discuss 由未被攻陷到淪陷既轉變

去參觀無所謂，有自己既意志就得
試圖改變就量力而為啦，太上心會壞腦

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

馬上去各大平台參戰

推
我地係時候返去革命基地啦
去uwant 同香討報到

連登網軍正式登陸各大平台

有堆智障架話人地爭取民主自由係暴徒，所以要送仔女去歐美叫佢地送仔女去大陸又話唔鍾意

721見

Twitter有時都會有平行宇宙出現
尤其係自由亞洲電台個啲

幫推
依家五毛都入黎帶風，我地更加要用文宣攻勢還擊

藍到發紫果啲人講野根本係毫無邏輯嘅廢up
睇黎得益有限
反而唔同年齡層嘅同路人諗法其實差好遠
尋日逗得大家好感動嘅銀髮族絕大部分都係主和唔主戰
唔好ff所有人會叫大家一齊衝
有衝擊出現的話佢地絕對有機會勸阻
大家又做好同路人唔同温層嘅心理準備未？

啲藍c 真係好like 歧視人

其實自己最應該俾人岐視

我已經忍受唔到香討了,睇多幾眼都會爆血管

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

咩呀 不嬲都係香討同bk 主導啲示威

同埋見到好多同路人轉icon係藍絲+支持獨立小組果張
果張已經比藍絲發現
大家真心想玩 就轉番真係佢地藍絲嘅icon
改名就中文+殘體/ 英名普通話拼音
加一張啲師奶同仔女合照嘅icon
打字就盡量口語＋書面語 好撚多標點 學下佢地啲口吻＋emoji

脫離同溫層

7.21見

大力推推

sorry借個位
全民追究黑警
幫手還個公道比大家比自己！應該要集中記低全部濫權黑警！

721見

支持政府的人少，但其他Forum係譴責暴力咩咩咩⋯
只係想講你睇完之後會好嬲，但事實。

結合連登力量出毒撚世界大力做文宣

其實唔洗入去嘈
學下3毛
入去帶風向就得

呢d論壇有個好處 任開acc
閒閒地十幾廿萬個acc去帶風向 支持下
個d無咩個人思考能力既就係跟大隊

如果入去係想嘈交既就錯撚左

係帶風向
開post,其他人一齊推
一齊贊成

推
知己知彼，百戰百勝

7.21 維園見

知己知彼 百戰不殆

上多啲其它FB GROUP同睇留言都work

化身為五毛入去帶風向

別掉入同溫層效應

講到連燈啲人唔識上網唔識去其他討論區，要呢位大神來指點迷津才可得道升天

連登仔愛國愛港架!

推！推！推！

究極版和理非

講得岩

去尋佢老母。

唔好意思，借位黎

[清三毛，救連登] 我有一計，解決 $0.3 三毛，其實唔難

uwants 都仲ok
但如果自己唔係c 奶
好難融入babykingdom 個圈子喎

屌佢地啲跳脫思維真係好難頂

唉難頂都要全力進攻！！！！！

尋你老母！？

睇幾睇會頂唔順佢地D logic

一直都有睇，好似兩個平行世界咁，知彼知己

同舟人 誓相隨 無畏更無懼

因為佢哋唔係logic行先
而係情感行先

準備篇：
等我為大家回憶下決定721去定唔去

[721見] 如何正確隱藏身份 (整合+進階篇)

心理篇：
【7.21】小妹想請所有人去之前一定要入嚟睇下

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

721，和理非唔該，今次到我地保護勇武

物資篇：
情人眼裏出物資 ： 執笠倉 平貨攻略

裝備篇：
[721 - 裝備] 眼罩都係時候要進化！！

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

戰術篇：
[721] 彩彈戰術，實測報告

721 一定唔可以打死狗！！！但我地可以羞辱佢地！！！

理想篇：
721最終決戰終極升級大法

721成立香港臨時政府！

尋狗

尋廢老

721香港人加油！

直接落街站睇下出面嘅人講尐咩

呢個真

公海之地

7.21 金鐘見
推

同意，切忌圍爐

social media trap

真心重要

Down咗BK App，成個時事版都係5毛嚟

[突發] 民建聯用賤招720介走721遊行人數

推 唔好做圍爐on9仔

但係睇完之後，都幾難頂下

連登網軍，光復香港

絕對同意，連登真係好小眾
連登仔真係要衝出去入侵下其他地方

根本就係連登最少5毛

學5毛係連登咁帶下風，貼下舊文
講下on9野

堅有道理

推

推上熱門 有傳林奠聽日會出現喺九展 唔好又放過佢

快D去各大SOCIAL MEDIA帶風向

好撚難頂喎仆街

有冇得組團集中衝擊幾個po

係爆多, 文宣要幫手呀 BBK啲港媽真係好恐怖
明明係豬但個個PO都講到世事都被我看透了mode

平行世界既香港係點嫁

睇完香討真係好難頂，我真心諗唔通。
到底佢地係真係認為 美國佬俾錢搞野，200萬人其實得20萬人，我地同記者夾埋影到D狗好衰，定只係洗自己腦？

點啊 p 牌仔

咁樣顛倒是非黑白
啲師奶

推上熱門 傳7.19會出現喺九展

我都係bbk同香討先出黎!

push
無大台

全力推721Post

勿離地, 否則只會變做另一個林鄭
知已知彼 百戰百勝

若你對壽終正寢表示滿意 一定要睇

《反送中。反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變成軍政府？詳細解說 (警察已進入權力核心)

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

我幾肯定BK有部分唔係真港媽嚟，佢哋可以將黑講成白，超越常人邏輯思維

C6

推
全面開戰

去香討帶方向

加油啊

辛苦手足

有BK Acc 嘅巴絲快啲幫推7.21大遊行個Post

👍好建議！知己知彼，百戰不殆

分化狗

快幫

We need to explore ...

無錯
尤其果班仲係度搞咩臨時乜會物會
連登都攞唔到共識就唔該收檔
對眼望下出邊啦

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差兩千咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有九萬七千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm埋email

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

重要po 再推

連登帝吧出擊！

其實已經好多人沉醉左係連登世界

光復香港
時代革命

Up

見到淺藍既可以試下同佢哋打悲情牌
有時都Work
而且有好多偏藍既連和理非同勇武都唔知係咩
只睇Tvb以為黑衫就等於搞亂檔既學生
知道多左之後佢哋唔少會偏向和理非